對上一次你好朋友打電話同你傾計係幾耐之前

已經n耐世紀前
個個只識WhatsApp了
睇見個通話list全部都係公司電話

Text only.....

睇字真係冇即時聽聲嘅感覺咁好
講笑話時冇得一齊笑

好似成日都係語音
真係傾電話我諗都三年前